[核彈][突發] 文宣記者快入！有槍人士掟燃燒彈

來源

有圖

諗下係咪氣槍先？建議集中宣傳

全面d

十成十係玩具黎 狗冇用過safariland 579 holster同埋沙色下槍身嘅Glock

頭盔match

唔Match
手足帶住嗰個係Mich TC-2000款再加ARC導軌
狗已經冇用TC-2000款好耐

from apple live

巴打有研究過？
有冇得詳盡啲？

推